大家公c +幾$人工？

月薪+150

咩工啊Ching

時薪加幾毫子？

時薪+5蚊 我屌佢老味

加左1500

時薪+$4
某政府部門pt

5%

未公佈

飲食

轉工啦

加一千

減人工

上年年中加左500

8月先知

減3%同公司共渡時艱

邊間好

吉野家

加5蚊。 M記
48+5等於幾多？？？？

應該冇咩指望
準備走

pusj

5000

4%

恆指升穿3萬點，你知唔知自己講緊乜？？

佢老細係淡友

+8500